開個講牛熊短炒- 即市 ------來來去去都幾個post

今日波幅好易執???
趺2百零點收市?

下晝轉燈喎，點跌收市

都係趺 引牛